琴日分咗手

佢係一個好好嘅女仔嚟 隔離post講咩女朋友愛你嘅特徵 佢幾乎中哂噉製 但係我對真係無哂feel 知道行唔到落去 同佢講咗分手......依家個人好矛盾 求屌醒

拍左幾耐

其實冇feel就真係冇feel
你而家覺得自己衰，然後勉強一齊返，我會話最後個結果都係分手
你冇feel然後選擇決絕d我覺得係好事

我明，我都係冇哂feel，忍痛結束三年感情

多謝

多謝你

後悔果時唔好搵返人

唔會但係兩年感情都好難放低 一諗起以前啲嘢就...